中學校長：暫緩等於撤回

Source:

信唔信得過？

一日唔公開講，一日唔算

佢自己係電視親口講唔係撤回，咁都信？

信佢老母
點解唔開記者會講？
古古惑惑肯定有陰謀

玩咩文字遊戲 次次唔同解讀 彈出彈入

我以後間中學個校長黎架。

以前。

釋放義士呢???

佢本身咩立場？紅底？

邊間中學？
中文水平咁撚差，仲好意思話自己係校長？

咁點解唔講撤回同校長?

校你老母長

兩個詞唔撚同意思

陳雲：如果大阪G-20一役失敗，林鄭月娥將捲土而來。目前，特首無講撤回草案，她也無心辭職，警察無道歉及革職，義士被控告和迫害中，無數遊行者被記錄及算帳。香港憲法保衛戰一旦失敗，共產黨送五六十萬香港人去流放粵北，共產黨是做得出的。
大阪向特朗普陳情，是最後一戰，不過我也估計會被泛民偽港獨搞壞。
香港人從來是死在賣港的香港人手上。
戰略是有的，而且是冠絕古今中外的陳雲戰術，不過，因為遇到勁敵——香港人，愚昧、高傲、歹毒也是冠絕古今中外的香港人，故此未必有效。

點解要借人地把口講出黎

講咁多托西咩
如果暫緩=撤回
咁清楚再講多次撤回有幾難呀
撤回係粗口黎唔撚講得架？

市民清楚向校你老母解釋暫緩不等於撤回

屌自己老母=愛自己老母

既然一樣，咁點解死都唔肯用撤回？
直頭應該寫埋入全國憲法講明永遠不得重啟

等於？ 一係所有暫緩嘅野等於撤回囉
仲話校長喎
你改卷睇下俾唔俾分

成個政府嘅人陰陰濕濕

似試水溫

字都唔識做咩校長？

以前唔紅架喎，中學啲師弟師妹，老師都會出黎

做乜鳩
個校長覆述返林鄭同佢講暫緩等於撤回，唔係個校長話暫緩等於撤回
個個走去咬個校長
到底係邊個中文差

你老母是女人，等於係女人都是你老母

女人就女人，老母就女人
不撤不散

真係廢話多多，嘅然暫緩等於撤回，咁點解唔直接撤回？

當你老母

暫緩等於撤回 咁點解唔講撤回?

目的係唔想同外媒講撤回，方便日後反口

唔講切=無切

中文都未學好 學人做校長？

2003 年既 23 條提出完再比全港市民商家同政黨屌，之後暫緩

2017 年由個前港澳辨既副主任再次提出要求港府修訂

共產黨都好信

佢係林鄭心入面條蟲呀？

咁出黎直接講撤回呀
撤左都未完呀
慢慢同你計

今日會公開講

留級等同退學？
無野下化

中學校長唔識字？

中文1?

點解唔由淋病自己講，要由呢位公公乜鳩中學雞校長代勞

我老豆可止會變鬼佬

藍色窗簾嘅意思係真係解藍色

暫緩亦都係解暫緩 唔係徹回呀

堂費今日唔交住係咪我以爲都可以唔撚交

on9到爆

自己諗下點解唔講撤回 暫你老母 等你老母

暫緩等於撤回？咁點解唔直接講撤回

發夢個陣收到朋友Whatsapp

我同事聯絡左個中學校長，佢係直資議會主席，佢同其他教育界今日同林鄭開會傾，話政府暗示暫緩就等於無得「重啟」、「撤回」，只不過限於政府措辭，唔可以講「撤回」，條稿就出架啦…

夢入面我都係答佢中定英文可以解釋「暫緩」做「撤回」? 又想玩鳩我地香港人?

為人師表 混淆視聽 誤人子弟
死教畜

遲左黎M係咪等於停經呀屌你咩

push

如果暫緩等如徹回
點解佢唔直接講徹回仲有
釋放義士呢 開槍責任呢 醫管比資料警方呢 收回暴動呢

有誠意既 就唔該直接講徹回 再回應以上既訴求

樓豬一係文盲
一係就特登咁寫黎引文盲

等你老母 係就直接講啦

之後好似我仲係個夢度有搵返廿三條個陣都係用「撤回」

講咁多咪即係唔撤

個校長冇講錯喎 佢話 "林鄭話暫緩等於撤回" 全文冇講過佢自己信唔信林鄭

樓主仲咁天真

俾張未兌現支票你就等如俾咗錢？

放人

大家兄弟爬山、各自努力、不分化不篤灰不割蓆不譴責，加油！！！

誤人子弟

暫緩=撒回你就直接講撒回
暫你老母

跌左落地都要拿返渣沙？

查字典啦叫佢
撤回=暫緩??? 洗撚造兩個詞語出黎阿?

你老母中文都唔識點教書呀?

但我見David Webb都係咁講喎

暫緩等於撤回，咁點解唔直接撤回，要講暫緩？

個校長有冇腦

睇清楚校長講咩

要實際嘢，唔係啲估估吓既嘢。

想日後借啲二唔應數

暫緩等於撤回
所有集會人士其實係指部份人士

高官睇開本字典係咪同普通人唔一樣

講完暫緩又話唔係暫緩
講咗暴動又話唔係暴動
就算你講撤回 我都要睇定啲
但連撤回都冇公開公佈過

仆你個臭街
成班撚樣字都唔睇
校長係齋轉述佢會上聽到嘅嘢咋
9/6,16/6
我夢見到阿校長有到現場㗎
字都唔撚睇屈人紅底
on9
利申：舊生，校長立場一直冇變

一樣咁點解唔用撤回
「本屆政府」
又唔係同我講

完

你係佢屎忽入面條蟲?

大家唔好誤會
仆街個個係林鄭
唔識字個個係林鄭！！

男廁等於女廁？

舊生
發夢夢到訓導 9 同16 都係現場
重係fb 教訓班黑警舊生

邊撚嗰教佢中文

佢今日公開講：暫緩等於撤回。
但都係唔撚講撤回兩隻字
現屆政府不會再提出

咁點解唔直接叫撤回？又想玩語言偽術。

佢而家已經係副校長

證明左林奠死要面
對公眾就死都唔會講徹回、道歉
因為講左下屆政府就唔會有藉口提出修例

咁個校長都係轉述
追擊佢做咩？

暫緩等於撤回點解唔用撤回呢個字？

當年我係轉校生
好撚驚佢

暫停等於完成?

阿校長小學畢業未，點等於撤回

唔係想屈佢
只係想知佢講呢句嘅可信性有幾高

等於何不直接講撤回
宜家人人都唔信你政府啦

有無講過書
詞不達意啊 查下詞典先講啦

唔明
政府應該發聲明解釋「暫緩就等於無得重啟、撤回」

首先，唔知件事真定假
同埋佢同得中小校長講姐係佢想呢啲校長叫啲學生番學唔好出街，順便攞番佢地既支持。

佢依家咁講 我諗到幾樣可能性
1. 佢唔敢公開講因為怕影響管治威信，但如果佢咁親口同中小校長講過，咁佢遲啲硬推咁咪仆街了？
2. 佢同中小校長講過，但佢照硬推，到時死口唔認佢講過啲咁既野。反正呢次佢又唔係公開講，只有呢啲人聽過，又咩證據都冇，我地吹佢唔漲
3. 呢個陰謀論少少，佢今次講完，成功叫番啲學生唔好出街，跟住派解放軍暗殺哂呢啲中小校長

我亂了，求連登巴絲幫手諗諗

但無論咩可能性，我都只係覺得佢公開講又好，私下講又好，對呢個政府已經失去信心。

絕對唔係 我都係舊生 當年928佢都有出 有停課 年年64都講 呢個校長好好

肯定係講「本質上呢，蛤，其實就一樣嘅」

事後就可以話「如暫緩等同撤回，無需用暫緩字眼」

又係三毛分化post
標題撚搏人唔睇

suspend≠revoke

你都戇撚尻

既然一樣點解唔敢出黎講撤回

係而家情況下佢只能用暫緩，因為唔係落唔到台即係最温和借口既下台階，只係面只上，但而家有必要比面佢？

咁咪直接話撤回，政府信唔撚過

邊間中學咁廢 校長連中文都未識點樣出黎發言？

唔識中文字？ 你老母=狗呀校長

呢位校長唔好扮代表
無人想知你同柒婆講乜野
有咩事叫柒婆直接同廣大市民講

停薪留職=炒左

中文F
建議持續進修。

前校長？

諗真啲 早兩日佢都話冇可能撤啦
撤咗就信你

佢公開講未?
唔正式撤回, 林門鄭氏最多咪重推時跣9啲校長, sor9ly都唔駛同佢哋講添呀!
條地獄留位人士仲有誠信咩?

做得校長 佢會唔會唔知兩個字唔同
係就直接插林鄭 唔係放風出黎呃中小學生家長喇

一係你鳩up
一係你老豆鳩up

佢係我識過最值得尊敬嘅校長
雨革期間 好多學校唔敢罷課
係佢宣布罷課
大家一齊坐係禮堂上「通識教育」
聽佢地講成件事係點

係佢管治下
學校先可以有咁多學生關心政治
當然個訓導係最有心
不過如果冇個開明校長
點會容許老師感染學生 講政治 教公義

佢係香港中學校長會嘅主席黎
唔該唔好亂屌
佢本人絕對唔紅

下台階,不過依家港共毫無誠信

政府後講係
但6個字：
共產黨信唔過
仲有當年雨傘政府秋後算帳

叫啲學生返學遲到
再同校長講遲到＝有番

講真 我地有200萬民意支持 點解要信你？

梗係信唔過

仲衰過語言偽術

收聲啦校長

中學校長：缺席等於輟學

稱

咪撚信林鄭呀，一日未出官方白紙黑字新聞稿話撤回，一日都唔好停

佢唔係淨係復述一次淋病講咩咋咩 又不代表佢本人立場
當年雨革成間學校罷課 成日就係講呢件事
每年64早會都會悼念死難者同播64既片 重有免費校巴搭去集會
69成間學校老師都有去
成為舊生只能夠講呢個校長同個學校絕對不紅
政治氣氛好好 唔該唔好老屈

大家明啦

指鹿為馬？
講咩都得啦，我地要action啊！！

返去再讀過小學啦

教畜

暫緩出你份糧，等於撤回你份糧

咩野邏輯
咁第日佢話 暫緩=推行 都得嫁啦

我既理解係而家條柒婆死要面, 就算事實上佢真係撤回佢都唔撚肯用「撤回」兩個字對外宣佈, 死都要用「暫緩」再放風俾其他人知其實咁樣同「撤回」無分別
所以你叫政府發聲明解釋兩者係無分別, 咪姐係叫佢用「撤回」, 而家明顯佢就係柒到落谷底佢都死要面唔肯用個兩隻字, 咁當然唔排除佢玩鳩我地啦

辦教育唔係咁撚樣架仆街

你媽咪冇野呀話？
你老母冇野呀話？
呢兩句已經唔一樣啦！

大家請細心留意吓下圖：

請問，大家有冇見到個標題─

｢鄧振強稱林鄭月娥清楚向校長表明暫緩等同撤回」

上面寫嘅係｢林鄭月娥清楚向校長表明」，而唔係｢校長表明｣。換句話說，校長只係轉達返佢喺會中聽到嘅說話，並唔係交代個人立場。

然而，偏偏有連登仔做「標題黨」。
(原文：)
該文標題如下：中學校長：暫緩等於徹回

請問該位樓主，我校長幾時有親口講過以上言論？

後來，該位樓主回覆：｢唔係想屈佢，
只係想知佢講呢句嘅可信性有幾高。」
簡直荒謬！如果你唔係有心造謠，你又點會惡意斷章取義，用一個嚴重歪曲事實嘅標題？

鄧校長每年六四都堅持喺學校舉行紀念活動，每屆維園燭光晚會佢都堅持出席，甚至會主動同其他老師，帶同自願嘅學生組隊出發。根據我嘅記憶，五年前嘅雨革，佢喺發射八十幾粒催淚彈嘅當晚親自揸車到場，默默咁幫手運水。幾日前嘅電台節目，佢亦發表咗以下言論：

相信喱句說話，已經可以表達到佢嘅立場。你話佢點解要講返會上聽到嘅說話出嚟，我反而想問，佢開完個會後，直接講返佢聽到嘅事畀大家聽，畀大家了解更多資訊，了解下林鄭嘅｢語言偽術」，又有咩問題？

作為鄧校長嘅舊生，同好多同學一樣，我9/6﹑12/6﹑16/6三日我都有份出席，亦都在場見到任職社工﹑議員助理嘅同學仔，一齊體驗到催淚彈嘅滋味。我哋在場，係因為學校教識我哋咩叫是非黑白，咩叫社會責任，咩叫天地良心。

我知道三言兩語唔會令鄧校長洩氣，佢會堅持佢嘅本心，我同其他同學都會(黑警例外)。所以，無論係三毛玩分化，抑或係小學雞呃like，我都覺得該位樓主可以收皮。

最後我喺度嚴正要求會員 肥貓學跳舞 馬上在原post澄清，以及同鄧校長道歉。否則我會堅持向站務台投訴你發佈假消息，有三毛之嫌。

P.S 歡迎你老屈返我係打手，事關我真係打手─我母校嘅打手。

你班校長只不過係林鄭眼中嘅契弟

暫緩唔係撤回唔係擱置

圖片來源: 端傳媒

作為一個舊生，我絕不接受校長因為林鄭而畀人抹黑

怪唔知得你乞食啦
人地都冇出黎講過嘢
由頭到尾斷鳩估

講得好 成堆唔fact check唔睇清楚就亂鳩話人教畜

明明佢先係教育界良心清泉

件件事親身參與、支持、保護學生

一生人最慶幸就係讀左母校

學識咩係公義同良知

如果唔係讀呢間我諗我都仲係死港豬

等你老母
如你老母

含完撚就幫佢求情？

"我同事聯絡左個中學校長，佢係直資議會主席，佢同其他教育界今日同林鄭開會傾，話政府暗示暫緩就等於無得「重啟」、「撤回」，只不過限於政府措辭，唔可以講「撤回」，條稿就出架啦…"

屌你上面內容我Whatsapp係記者朋友度收返黎, 你話我鳩估咁不如你屌埋佢, 佢自己都係咁諗, 而家個POST唔係正正講緊呢樣野?

樓主你冇撚野呀麻
首先林奠由頭到尾都冇出黎講過野
其次個校長係引述
你個標題乜撚野事呀

另外，有言論指：

前羅桂祥校長，我老豆識佢，話佢親共既，乜鳩都唔好信

你老豆識唔識佢我唔知，但校長一定唔係親共。

標題好撚誤導

暫緩等於撤回嘅話
咁點解唔直接講撤回
個校長係咪奶共奶上腦

呢個校長五毛一個字幾錢？

樓主你冇撚野呀麻
首先林奠由頭到尾都冇出黎講過野
其次個校長係引述
你個標題乜撚野事呀

睇標題就一堆文盲鳩撐
同fb啲藍屍廢老有乜撚分別呀你地

你係咪屌共屌上腦

Fact check左先好冇？

校長係引述

多謝校長一直仆心仆命守護學生

請會員 肥貓學跳舞 正面回應其有關三毛身份的言論，並為誣蔑鄧振強校長致歉

樓主玩分化屌你老母

個校長教咩野嫁
無邏輯

我地要埋牆頭草嘅民意！分好返d因果關係

入嚟睇下，記住冇和理非，冇得勇武
冇勇武，冇暫緩

兩者缺一不可

On9
中文唔合格？
咁罷課都等於放假

請會員 肥貓學跳舞 正面回應其有關三毛身份的言論，並為誣蔑鄧振強校長致歉

分化完未啊樓主
係咪引起話題覺得好開心？

隨時可以放上大會呀校長

你個標題擺明老屈喎,鄧校長幾次重大遊行都幫學生幫到盡,從來都無奶過共.道歉啦仆街

咁點解叫暫緩唔係叫撤回啫中文字都唔撚識 校長喎

咁你講撒回未得lor

又係到撚人

政府都冇正式講過
冇法律效力
佢咁講都算數，以後可以正反風都放哂佢

香港管理專業協會羅桂祥中學校長

做校長做到佢咁咩都照單全收
咪鬼誤人子弟啦

大家都讀過書 校長只係覆述返淋病講咩 每次呢啲事 校長都一定出黎講野 因為佢 羅桂祥先有咁多學生關心政治 畢左業咁耐 都好多學生感激佢 仲有人話咩前校長 人地仲係羅桂祥校長黎嫁 咪分化啦樓主

你班人就真係中文都唔撚識

校長只係引述

佢個職位有責任將林鄭講嘅野客觀轉述

唔代表佢本人立場

如果佢係加埋立場咁鳩up野

同垃圾cctvb有咩分別啊？

屌人前用下腦先啦全能嘅連登仔

炒撚曬車喇仆街

追下po
Fact check左先啦仆街
以為自己起底好撚勁啊？

要主樓主上水道歉

黑警呢？撤罪呢？

中文詞語都未搞得掂做校長

咁點解唔撒回

樓主係咪三毛
你咁撚樣做標題黨都有嘅
係咪唔撚識起題

中學校長引述林鄭
同
中學校長：

兩個意思黎架喎
咪撚屈鳩校長

知唔知冒號點用？
咁撚樣叫唔係想屈佢？

連登仔最中意衝出黎柒

公開都無用 我地要撒回 放義士 取消暴動 減少警署權力

樓主你係最撚冇資格屌林鄭

因為你同林鄭一撚樣做錯唔敢認

亂分化 亂屈 亂鳩講野

如果暫緩真係等同撤回，咁點解死都要講暫緩唔肯講撤回？解釋唔到喎

我地同一間中學

Kslo

淺藍

樓主標題黨抹黑校長玩分化
連登仔文盲炒車

咁唔撚直接講撤回？戇鳩鳩搏屌？

之前個主席都會講人話
一退休畀佢上位之後即刻做臭個朵

一邊初心正確不變
一邊暫緩=撒回

作為一個舊生，我絕不接受校長因為林鄭而畀人抹黑

大家唔好比樓主標題誤導呀，要睇埋內文呀

你依家呢啲就唔撚係人話喇 追post啦炒車喇你

唔好比樓主標題誤導呀！！

睇呢個：

sorry

就算佢公佈左撤回
下一秒都隨時話我無講過

睇嚟好多自己人

我屌你老母就等於我係你老豆？
九唔搭八
吔屎啦

歷屆政府根本無誠信可言
邊有人會信？

好校長

唔識中文學乜人做校長?

屌你老母啦標題黨

樓主真係好撚賤

全部on9標題黨 睇文啦

係咩
咁你咪直接講撤回囉

仆你個街樓主標題撚

屌你老母標題誤導到咁
你班人係咪唔撚睇內文架？
校長重覆林鄭講既野咋，唔撚係佢個人立場
佢每次都係企係學生個邊 唔好抹黑ok?

咁點解唔直接用徹回字眼

呢兩個詞語明明係中文字典解釋都唔同

你又識唔識中文？

引述啊仆街

方便condom

我比標題誤導咗
沖咗出嚟7

藍你老母 64年年都會講
928有罷課
69有支持大家返學校集合一齊去
藍你老母

標題黨，邊個講都誤導晒

發覺連登仔真係唔撚識字
睇真啲先屌人啦

個烈士都係依間學校

屌你老母啦，字都唔撚識睇，隻閪眼生撚左去邊

唔識中文就查字典 根本唔同意思

弱智都做到校長？

公開black and white先係，騙誰？

如果暫緩等於撤回, 咁回解佢死都唔講撤回??

標題黨睇文啦 屌你老母

屌你老母標題黨

好校長都屈 正仆街

屌你樓主捏造事實

你唔識睇內文仲撚弱智

成班盲撚

樓主係大陸狗唔識中文

校長你識唔識咩叫中文呀

咁點解唔直接講撤回 要講暫緩？

巴絲可以同藍屍紅底老豆老母講

宜家暫緩俾家用

如果佢地認同係等同撤回意思 以後可以慳返

睇下有乜反應

請會員 肥貓學跳舞 正面回應其有關三毛身份的言論，並為誣蔑鄧振強校長致歉

樓主都好信

林鄭咁講，鄧校長都係直講姐，完全冇講話支持林鄭

感謝巴打提醒

請會員 肥貓學跳舞 正面回應其有關三毛身份的言論，並為誣蔑鄧振強校長致歉

樓主中文U

請會員 肥貓學跳舞 正面回應其有關三毛身份的言論，並為誣蔑鄧振強校長致歉

樓主變三毛？

屌你 樓主 屌你老母 你唔配做連登仔

喂樓主出黎啦
字都唔識多個喺度做標題黨屈人？

入面班連登仔又係，完全冇細心仔細睇內文，總之就屌咗先

有少少獨立思考得唔得？唔好人地講咩就信得唔得？

炒過咁撚多次車都唔撚死？連登仔可唔可以爭氣啲啊？

請會員 肥貓學跳舞 正面回應其有關三毛身份的言論，並為誣蔑鄧振強校長致歉

因為樓主屈好校長

道歉呀屌你老母垃圾樓主

請會員 肥貓學跳舞 正面回應其有關三毛身份的言論，並為誣蔑鄧振強校長致歉

樓主應解釋點解要屈校長

中文都未學好 學人做連登仔？

樓主唔好學高官做縮頭烏龜
出黎道歉啦

起碼有成20個標題黨
重要聲大大屌個校長話人唔識中文

平時就笑老人家 愚民
自己咪一9樣
我為呢位校長感到難過，連登咁多傻西

請會員 肥貓學跳舞 正面回應其有關三毛身份的言論，並為誣蔑鄧振強校長致歉

校長複述係咪等於校長支持林鄭啊屌你咩

請會員 肥貓學跳舞 正面回應其有關三毛身份的言論，並為誣蔑鄧振強校長致歉

因為樓主屈校長

標題黨，唔該擘大你隻死人眼睇清楚

請會員 肥貓學跳舞 正面回應其有關三毛身份的言論，並為誣蔑鄧振強校長致歉

樓主撚緊唔識字唔睇全文嘅人！

屌俾人fake鳩咗

中文差都算啦仲要走出嚟害人屌你老母

請會員 肥貓學跳舞 正面回應其有關三毛身份的言論，並為誣蔑鄧振強校長致歉

我叫你閱全文睇清楚啦
樓主屈人唔洗自己睇全文啊？

請會員 肥貓學跳舞 正面回應其有關三毛身份的言論，並為誣蔑鄧振強校長致歉

你老母樓主中文閱讀理解攞U點出post啊

請會員 肥貓學跳舞 正面回應其有關三毛身份的言論，並為誣蔑鄧振強校長致歉

因為校長只係複述戇鳩林鄭
而樓主講到係校長支持

請會員 肥貓學跳舞 正面回應其有關三毛身份的言論，並為誣蔑鄧振強校長致歉

你有冇腦睇下內文

賣屎窟嘅你話信唔信得過？共匪最鐘意搞教育，由娃娃抓起呀

請會員 肥貓學跳舞 正面回應其有關三毛身份的言論，並為誣蔑鄧振強校長致歉

要真相 唔要老屈！

請會員 肥貓學跳舞 正面回應其有關三毛身份的言論，並為誣蔑鄧振強校長致歉

因為樓主屈人

如果一樣，咁點解唔話撤回？
因為真係唔同囉

你中文攞U？複述黎架喎屌你
我都想知你可信性有幾高

請會員 肥貓學跳舞 正面回應其有關三毛身份的言論，並為誣蔑鄧振強校長致歉

請會員 肥貓學跳舞 正面回應其有關三毛身份的言論，並為誣蔑鄧振強校長致歉

邊撚個教樓主中文

請會員 肥貓學跳舞 正面回應其有關三毛身份的言論，並為誣蔑鄧振強校長致歉

因為樓主玩語言偽術

中學校長會 = 親共
自己諗

請會員 肥貓學跳舞 正面回應其有關三毛身份的言論，並為誣蔑鄧振強校長致歉

樓主斷鳩估

請會員 肥貓學跳舞 正面回應其有關三毛身份的言論，並為誣蔑鄧振強校長致歉

樓主信唔撚過

抵屌 做左標題黨 我錯
大家記得睇內文 睇完先屌

請會員 肥貓學跳舞 正面回應其有關三毛身份的言論，並為誣蔑鄧振強校長致歉

親你老母共
我話你老母畀狗屌啊

On9少陣啦

樓主正仆街

請會員 肥貓學跳舞 正面回應其有關三毛身份的言論，並為誣蔑鄧振強校長致歉

喂！你都學好中文先！睇內文啦！
複述等於佢講？

你老母就等於公廁
撤呀，屌你個閪

屌你老母

樓主正仆街﹐標題黨屈鳩校長

唔公開唔等於成事

請會員 肥貓學跳舞 正面回應其有關三毛身份的言論，並為誣蔑鄧振強校長致歉

呢位樓主唔好扮代表
冇人想校長複述變支持
有咩事依加快啲企出黎回應

請會員 肥貓學跳舞 正面回應其有關三毛身份的言論，並為誣蔑鄧振強校長致歉

講緊樓主F？你F？
推到樓主回應！！！！！

請會員 肥貓學跳舞 正面回應其有關三毛身份的言論，並為誣蔑鄧振強校長致歉

樓主公開sorry未

你on9少陣啦 屌你老母
好人變衰人 唔洗負責？

請會員 肥貓學跳舞 正面回應其有關三毛身份的言論，並為誣蔑鄧振強校長致歉

唔睇內文？自己諗。

佢叫我地on9少陣

你話佢係咪垃圾過林鄭

開個整合post quote埋樓主啲reply啦
仲話自己唔係屈人

我有邊句誣蔑？
我標題簡寫重點 又冇寫佢人名就知我唔係針對佢個人
然後成班入嚟錯重點就屈落我到？
你瞓醒未？

知唔知冒號點用？
完全變左唔同人講，簡撚到咁呀

弱智都做到連登仔？

錯怪人，唔好意思

對唔住 我中咗標題黨
sorry巴打！！！！
幫你推隔離po贖罪！！！

請會員 肥貓學跳舞 正面回應其有關三毛身份的言論，並為誣蔑鄧振強校長致歉

你識唔識中文啊？複述？引號？

嘩屌你老母真係人無恥便無敵

大家睇返隔離post，三毛樓主屈鳩校長，此post已完

負評，block柒，上一頁

請會員 肥貓學跳舞 正面回應其有關三毛身份的言論，並為誣蔑鄧振強校長致歉

作為舊生絕對唔想見到咁值得尊敬嘅校長俾人屈

喂 你真係唔識中文架喎
真係U架喎！

照樓主邏輯可以出去開個POST叫"連登仔 : 暫緩等於撤回"

絲啊！但

路過講句，雖然我有睇全文無比你誤導，但你個標題係幾誤導

如果真係等於 點解唔索性講撤回

收皮啦 分化3毛

1000同100.0爭個點姐，一様呀

請會員 肥貓學跳舞 正面回應其有關三毛身份的言論，並為誣蔑鄧振強校長致歉

因為樓主屈校長 你又唔睇內文囉

你含撚啦 仲聲大夾惡
而家你標題擺到明就係誤導其他人句野係校長講
唔撚知冒號係咩意思？
我係你就道歉然後縮返入你老母個閪到啦
仲要死撐 好肉酸呀

請會員 肥貓學跳舞 正面回應其有關三毛身份的言論，並為誣蔑鄧振強校長致歉

樓主話 校長引述同校長講 都一樣呀

咁事實佢係咪有咁講到？
都quote埋成篇新聞出嚟俾人睇係咩一回事
冇打算過造鳩佢
一句評論佢嘅言論都冇
都唔知你做乜鳩

校長只係引述林鄭所言

樓豬你又瞓撚醒未？睇清楚啲字未？
你咁樣用標題誤導人 你話人錯重點？

如果你係有睇清楚
標題點解咁樣打？
仲可以話簡寫？成個意思唔同哂

如果你有睇清楚
點解唔係「林鄭：暫緩等於撤回」

唔該你好好冷靜 自我檢討啦

連登仔：屌你老母林鄭話「暫緩等於撤回」！仆街啦你老母臭閪！咁你直接講撤回啦！唔撚收貨啊！

樓主Logic...連登仔 : 暫緩等於撤回

問你知唔知冒號點用呀柒頭
你係三毛分化定標題黨attention seeker定小學未畢業呀屌你老母

事實呢句唔係林鄭講係咪？
我又唔知嗰校長咩人
如果佢咁講林鄭又否認咁咪fake news

11哥夠話林鄭深切反省好自責
你地又有冇人信？？

佢下年退休就返加拿大
你話佢有無心？

校你老母

樓住唔好再兜，結果係睇回覆好多人比你誤導咗，你可以話佢地唔睇內文，但開post帶風向係你

認個錯唔係咁難，無人想浪費時間同你拗無謂野

連登仔：屌你老母林鄭話「暫緩等於撤回」！仆街啦你老母臭閪！咁你直接講撤回啦！唔撚收貨啊！

樓主Logic...連登仔 : 暫緩等於撤回
係咪咁樣啊樓主？

睇內文啦你老母！

Ok fine
就算你話人錯重點
作為樓主 你發現留言嘅人錯重點
係咪應該叫人睇清楚個source
係咪應該澄清返唔係校長講呀？

我根本冇預期過啲人冇睇清楚篇報導就cm
要屌咪屌我標題冇寫清楚
但我從來冇針對嗰個校長或者有意屈佢
依家屌佢嘅人你地就扮睇唔到

依家咪就係屌緊你標題寫唔清楚囉
你又屌其他人
你認左你寫唔清楚 道左歉未啊

我講政府

認冇寫清楚有良心既就去道個歉澄清返啦
人地好校長黎

咪有人屌左
話人屌錯嗰校長

咁乜撚嘢叫三毛呀
你地又洗咪道歉呀

你令全世界誤會校長 道個歉都咁撚難
同啲高官有得揮

果然 只要有心，每一個人都可以係林鄭 (咁厚面皮)

對唔住

仲要話ok fine
講到好似一人退一步咁
道個歉都咁難為佢

樓主我屌你老母臭閪

上任前：民意要我落台我一定會辭職。
616晚上： 承認政府工作不足，仲有好多嘢想做繼續服務市民。（留意返錯嘅唔係林鄭本人，而係成個政府工作不足，即係大陸講嘅「未到位」，其實都係無認到錯。）

佢俾人周到反口覆舌都唔係第一次啦，同共產黨一樣咁可信！

柒咗咪認
起曬鋼屌人真係好撚肉酸

人無恥 則無敵
樓主完美示範！

負評係俾你條盲撚
咪老屈我校長

唔好理面子問題，如果你係真心為自己友，唔覺意傷害到自己友為佢澄清返都好應該下話？

Show Blocked User - 肥貓學跳舞

我可以道歉
如果我標題冇寫清楚令人誤會
咁的確係我有責任

但你冇清楚過我意向
就屈我三毛 令全世界誤會
你同我有咩分別

樓主標題黨引人誤會 諗唔到標題就亂作

柒左拿返炸沙
有佢呢啲咁嘅人
唔怪得有林鄭呢啲咁無恥嘅人

現屆政府不會再推睇唔睇到現屆現屆現屆現屆
咁下屆呢？

你表明你做錯咗 大家自然會同你道歉
個三毛嫌疑完全係你既goodest logic引起

Sorry 無追post睇漏眼

樓主仲頑固過淋病，標題誤導人都仲賴人唔睇內文。

道歉啦

屌你老母臭閪 你屈鳩人喎依家？好心你on9少陣啦
屌你老母

唔緊要
識認錯已經比樓主好好多！

你收撚皮，睇下你自己9樓同90樓覆乜撚野？
人地轉述你就問人地本身係咪紅底？你咩心態你自己知啦 屌你老母

你邊隻眼見到校長咁講？

我冇唔認柒
問題係屌緊嘅嘢唔係我有意做嘅嘢
邊個會知開個post想知暫援等於撤回呢樣可唔可信，就俾人屈三毛？

見個勢唔岩就兜話自己唔係咁諗
同一哥話依家得5個暴動一樣可笑

我咪講左一個人立場同佢可信度好有關
我又唔係佢學生我點知佢咩人

佢只係引述，需要咩立場？

屌，女人鬧交咩？
做錯野鬧你兩句你鬧返人點解鬧你

直接道歉，唔需要理會人哋有冇屈你係三毛
誠心道歉或者再出post解釋清楚成件事
咁就自然冇人話你
唔需要再喺度駁

問題係佢根本唔誠心
好似林鄭咁

樓主道歉啦

連登仔：屌你老母林鄭話「暫緩等於撤回」仆街啦你老母臭閪！咁你直接講撤回啦！唔撚收貨啊！

樓主Logic...連登仔 : 暫緩等於撤回
係咪咁樣啊樓主？
到底係咪姐！道歉未姐！
你畀人屈三毛 都係你開標題嘅logic引起
標題作用係帶住個討論風向
而你個死人標題明顯好撚有問題
有冇咁撚難明 撐夠未呀？

屌 個飯蓋撐唔撐得住呀死雞

請會員 肥貓學跳舞 正面回應其有關三毛身份的言論，並為誣蔑鄧振強校長致歉

利申 舊生 校長同副校都係好人
胡x良正仆街 屌你

錯就要認 出post道歉啦 標題黨

根本真心道咗歉 大家就知佢唔係三毛
越撐只會越令人覺得佢on9
咁簡單嘅道理都唔明 幾歲

咁唔該你道歉
依家唔係講緊「如果」
係你真係令人誤會

可以 希望你明白我唔係真係有心
放工放break就突然發現自己俾人話三毛我好錯愕先起哂鋼
我依家就開post

你唔好問得咁尖銳啦...樓主兜唔到喇
就係死唔道歉！

大家唔好再分化，樓主已經承認左自己有責任
我哋唔好再話樓主係三毛

咁先係加嘛
對唔住啦追住你黎屌 但真係太引人誤會

推

希望樓主可以出Post，或者即時道歉。
我哋都係希望校長可以沉冤得雪

標題戅鳩？

開post見真章

你肯道歉 我地自然唔會屌你

大家都係為校長抱不平啫
佢真係好好好校長黎

標題黨

總會有無心之失
多謝你仍然能夠聆聽我地屌緊你嘅係啲咩 並願意就此道歉
Thanks

鄧振強校長冇認同暫緩等於撤回

解返啦樓主係無心之失
道過歉 大家又係同路人

鄧振強校長冇認同暫緩等於撤回

錯就認啦屌你老母